點解咁多異世界轉生都係比貨車撞死

係 小日本想污衊 所有貨車司機
咁多貨車師傅應該組織個工會抗議

因為異世界轉生需要比較大嘅能量撞出靈魂去異世界，又唔可以比佢即刻死咁快，因為要少少時間回顧一生開外掛。所以貨車係比較適合死法。
利申：夢想做貨車司機

呢個年代連變喪屍都係俾貨車撞死

有比刀拮死

有無諗過係畀貨車撞死先有得轉生？

比地鐵輾死

《幽遊白書》帶起，好似係

地鐵依D變左玩GANTZ

因為台劇出左麥可！！！！！！！！！
呢幕太震撼 令人類集體潛意識深深刻上左比車撞既畫面